究竟點分上連登嘅人係咪連登仔

定其實個個都覺得自己唔係 人地先係

少年，你太年輕了。你以為連登上真的有那麼多人回覆你的po？其實都是我一個人回的，不然我再換個ac發同樣的話給你看。